入嚟講下你地係邊到買鞋

依家旺角啲樓上鋪十居其九都係水貨
利申
著過一次水貨去正貨鋪頭買衫

去返專賣店

farfetch
endclothing
mrporter
matchesfashion
等等

stockx
goat

街市

通常係點知個size啱唔啱

goat可以入返你平時著嗰對鞋嘅size之後佢幫你再match返你想買嗰對鞋嘅size

end
hbx
ssense

上deep web

軍品店